眾籌，登報，譴責孔聖堂中學

事緣：

之前試過既蘋果登報：

學校為左聲譽/免於殺校而清算副校長

如果佢間學校名出現係頭版
會點？

好似只係10-20萬
推到有人搞

錢唔係問題

真心20萬應該1個鐘搞掂

課金蘋果

推

lm

Push

點捐先

推到有人搞

不如拎依20萬實實在在幫手足好過啦
登完報俾你拎到彩又如何

夾

我指有人搞之後計時

梁振英嗰單得個笑字就算
呢單一定幫到手足（清算手足時要諗自己承唔承受到個後果）

最好就係間學校有人自己肯出聲
btw 下次可唔可以唔好成個留言cap出黎
我都係表達一下愚見，唔想比人插

LM, push